有冇大埔村屋撚

有冇人知有冇小巴

我住頭段 巴士又停撚左

要番觀塘 係咪可以請定假

咪當放多一日假畀自己囉